拍緊拖但做私影model到底有咩問題

是咁的，我最近失業一直搵唔到嘢做，喺fb見到有人請私影model，於是膽粗粗send相去應徵
但有一日男朋友check我fb見到我同去做私影，佢即刻屌鳩我，覺得我好隨便，話我做私影model會畀人睇蝕晒，我話我唔會影裸露照，同埋我喺房換衫其實都係得幾個攝影師睇到，仲有啲走光相唔會流出。之後佢又話我會畀人抽水、呃上床，我同佢講邊有咁多潛規則，班攝影師幫我執衣着最多係有少少身體接觸，我要佢唔好介意咁多。
同佢嘈咗成個鐘佢都唔明，我真係唔知男朋友到底諗咩

樓主可以做我model?

how much

好多私影Model俾人強姦唔係咩新鮮事

任屌?

你pay得高我都會考慮吓

請善用起底功能

好似比市價高1、2成

Fake news

其實真係冇乜問題

男朋友可以任屌

借朋友ac的

叫埋佢一齊去

放心啦，攝影師又唔係gay,
搞你做乜

學miss pun咁咪得

無圖點傾

我都覺
我覺得佢睇av上腦

比人姦左唔敢同男友講 怕分手 自己返屋企洗閪。

patreon賣相仲好搵啦

直接做埋PTGF, 養埋男友就會無問題

15歲私影少女於三年前被殺案，今(27日)於高院開審。涉案無業中年男子今於高院否認一項謀殺罪名。控方案情披露，死者因拒絕更換造型，遭被告用茄汁玻璃樽不斷打頭，封箱膠紙綁手、索帶綁着她的頸部及腳踝，再用膠紙包裹面部，令她窒息致死，不過被告繼續用米酒灌入她的喉嚨，更除脫她的衣服，粗暴性侵犯她下體；主控官形容，被告手法令人震驚及厭惡

From 支那01私影妹被虐待至死

咁佢哋係咪gay我就唔知
但佢哋摸到吓我都冇乜所謂

幾錢Q

推 抗爭Mind Map #移民走資 #一國兩制已死 #香港自治法 #快閃文宣 #馬格尼茨基人權問責法案 BNO「5+1」

推 你若放棄 誰衛我城

我唔玩sm

或者你將自己同男朋友個角色調轉?
你男朋友話要去俾人畫人體素描

好心啦假撚到on9

分手啦

你值？？

就算真係扑埋又有乜野問題
身體自主

笑貧不笑娼 支持樓主

PR

問題佢我信佢，佢唔信我

系珍㗎

想淋油？

上酒店影？

約多幾條友就得啦

係
有時租場/戶外

講就易 到時個心咪又拿住拿住

btw 唔好再玩腳啦 扮絲好玩咩

同你男朋友講

come on james 我出來做都因為你養我唔撚起

無問題
但有咩事唔好要條仔包底

開埋d假膠post

冇問題、錢俾足就冇問題了。

想知如果你比攝影師強姦左，咁你覺得你男朋友會唔會嬲？如果人哋抽你水，你會唔會同男朋友講啊？

咁如果你男朋友話要去同其他女仔影相，咁你得唔得？

上酒店。。。

我係你男朋友都驚， 就算你唔係上去開房，係影相。你男朋友點知道個攝影師會唔會搞你呀

請提供身高、腿長、體重、三圍
我再研究下應該how much

是咁的，我最近識咗一班男性朋友，喺一次聚會晚飯講起富士大廈啲女，於是膽粗粗飯後一班男性朋友一齊去睇下
但洗完樓後走出大廈門口前撞正女朋友，佢即刻屌鳩我，覺得我好隨便，話我去叫雞好污糟，好嘔心。我話我無叫雞，同埋我喺房度聽吓啲女女點解會做呢行，仲有我真係無搞佢。之後佢又話我好人好姐做乜去呢啲地方，唔係叫雞我唔信囉。我同佢講邊有咁多女女啱自己心水，就算睇啱入咗房都唔一定搞㗎嘛，傾心事唔得嘅，我叫佢唔好介意咁多。
同佢嘈咗成個鐘佢都唔明，我真係唔知女朋友到底諗咩

分手處理

任屌唔嬲

你想做咪做
你男朋友唔想你做 你又唔讓步咁咪分手
簡單解決

真心冇問題

臭雞

啲相傳下傳下就流出

不如你調返轉諗有個女仔想你男朋友做佢私影model你得唔得

笑死

一睇知假膠

或者俾人迷暈左輪流上

想淋落對眼同口入面 一定好靚

G

條條女出事前都係咁講 最後要人埋單

佢係咪知你連登名先咁嬲？

你中意喇，身體自主吖嘛

唔影jer jer仔就ok

分手，放生你男朋友

有咗 又 可以屈條仔食死貓

走光相唔會流出 姐係會比佢影到同見到你走光 咁都問有咩問題

出火幾錢

淋落對眼？

你條仔做開龍友先咁清楚

淋埋先最完美最完整

戴con咪得

三萬蚊

有全金色con?

勞資糾紛

自己訂

都仲未問有冇扑
連換衫都比人睇
都唔使再問落去了

點解樓主開親post都負評多過正評既

淋埋先一致。。

幾錢Q?

你搵到有人肯咁做同我講

努力搵錢 有錢大撚晒

私影易墮陷阱 被誘援交更危險

樓主係雞 完

虐殺15歲私影少女 無業漢罪成囚終身 | 社會事 | 巴士的報

八千任影
擘髀okay?

你啱

臭雞 分手啦
你個閪比啲龍友屌到黑曬反曬
有得唔介意？

咁揸波得唔得

樓豬之前叫雞 咁快就去私影